女朋友經常夜晚出街至凌晨，期間唔會覆whatsapp

我喺未要注意下，定喺我諗多咗？

又唔係老婆

連電話都唔會聽

明知故問

咁你明啦

扑緊嘢點覆呀屌你

唔覆咪唔覆囉
我同人哋扑嘢玩, 唔好煩我

越講越似

仲要直接cut9我線

開緊工呀 識做啦

講比你聽只會令你傷心，準備做爸爸啦

唉

佢都好耐冇比我掂

認真
應該係去夜總會做坐枱